做七仔班友 次次扮傻呃印花 真係好撚肉酸

次次扮撚哂野 唔出聲唔撚比 好似要D客乞番你轉頭咁
樓下個死靚仔啊 你條友呃尻D客印花拎去賣
我知你有上連登嫁 唔做野成撚日掛住溝女 溝白滑眼鏡妹 正仆街黎

人哋眲印花就肉酸
噉你咁care人哋眲你啲印花咪重肉酸?

係連登出post 知實有d癲狗邏輯錯誤沖入黎柒
成日叻唔切咁幫d施害者 以為自己好有特別諗法好醒咁

屌你老母 d印花我應得嫁 唔係偷唔係搶 肉咩酸?
你老闆出糧出少100蚊得唔得啊? 你要講既話 100蚊都唔係好多嫁炸

btw打埋d唔知乜尻字 9成9以為自己打哂正字 自我感覺良好果d友仔黎

既然你話啲印花係你嘅
點解你唔即刻問佢攞返?
你自己又唔攞返, 剩係識得上嚟屌點點點
為咗幾個冇開口攞返嘅印花開po
俾你屌贏我又點? 啲印花會返嚟咩?

btw打正字=自我感覺良好?
即係奉公守法就係為咗攞好市民獎搏上鏡?

你又知佢冇拎？

唔講咁多

唉 救命 真係唔係幾想再應佢 盲亨黎

btw話你條友打埋d過哂火既正字 懶係孤芳自賞高人一等咁自hight啊 呀好市民
同前幾年打「尐」當「啲」果d傻仔差唔多

眼鏡妹呢

7仔而家換緊乜？

十幾年前做過 多到送比你 不過太忙都成日唔記得

樓主無做錯喎，係自己應得既要自己爭取返，唔敢爭取只會俾人當契弟踩到上心口

屌死盲閪POST都未睇得明學人駁咀

眼鏡妹既圖呢

做緊7仔 如果太忙其實係睇人黎比 因為mit印花個動作都幾煩下

時事台噴精正字撚

收銀機入面成卷洗鬼偷你啲印花咩

你真心定假膠
你估o的印花可以唔使過機就咁拎咩

唔比拎架喎 犯法

屌大力啲啦大快人心

呢個post令我諗起以前同朋友講笑

我: 喂幾時還返個五蚊啊，五蚊都還唔起，乞丐咩
朋友: 喂連五蚊你都要追，乞丐咩

好耐以前做過7-11
印花係唔洗過機
只不過電腦會count住條數
經理再睇有冇少到

樓主應該要搵店舖經理投訴
而唔係上連登開post

擺明毒到現實唔敢開聲, 要上連登唱

咁乜撚都唔使開post啦，連登摺柒咗佢啦

其實唔洗係連登講
因為我地都唔會去換嘢比條女
所以wfc

白滑眼鏡妹？

又係一條on9仔

Block 左佢先

屌 我都試過
有次買完野 明明有一張印花
條友找完錢就一手閂埋左部機
我問：想問下係咪有一張印花架？
條友啤完我再「摺」左一下
就死死地氣開番機拎比我

真，唔做果d動作輕鬆好多
BTW要就一定要出聲

我次次買野多人少人都會比我
但我次次都唔要

係咪每買20蚊就有一個?
我都試過個收銀冇俾我 我就會懷疑係咪自己買唔夠錢 但有次見到個收銀好快手將2個印花丟返落個收銀櫃份面

新潮文出現

佢就係個收銀

你好似差啲野

都黐撚線啲印花樓主應得有咩咁肉酸?
本末倒置

淨係想睇白滑眼鏡妹圖

柒咗就收嗲啦傻尻

咁都有得笑

藉口...收皮啦你

想知佢呃你d乜

岩先發夢見到自己meet幾十個走
洗撚扮傻呃你地一個兩個

講邊區先得架，如果唔係我點幫你丫

邊有7仔員工會貪你個一兩個 一扯就扯幾十個走啦 真係以為你個一兩個印花好值錢 成日地下有十幾個 次次都掃曬落垃圾桶

鳩up 我份工人工係15k + 1k百佳現金卷
份合約寫明個個月都係咁出糧
有一個月我老細扮唔記得（甚至想中飽私囊） 無出現金卷俾我 我算唔算俾我老細呃左1k現金卷？

你做乜野？？？講緊D員工呃D客喎

去勞工處啦

收皮啦屌

佢門口係咪大大隻字寫住廿蚊一個印花？ 佢係咪扮唔記得（甚至想中飽私囊）所以無俾印花？ 我係咪買左廿蚊野所以應得呢一個印花？

你識叫我去勞工處 即係你都同意我係俾人呃啦？（唔係你叫我去勞工處飲茶？ ） 道理一樣咋嘛 有幾難明

支持樓主，條氣唔順衝入去打7 佢

邊個打工忙起上黎唔係懶得就懶

佢冇比印花你 你唔識得問有冇印花？佢話冇 咁先係呃你喎
同埋唔一定要比老細呃先可以去勞工處個喎

我咁睇 印花係我應得 員工有責任主動俾客人 點解問題係我無問？

咁的士狗唔找足都唔算呃啦
你問佢佢都實找埋比你架

你要做到咁執著都冇辦法 人地唔比你 你就話人地呃你？
你冇責任問？顧客就係上帝？

其實唔會呃你印花

主要係因為找錢同數印花兩個動作好麻煩

下個客又會催催催

所以成日貪快唔比印花

如果真心要呃印花唔使特登唔比你，因為真係好多客唔要(鬼佬買成千蚊酒唔拎印花)，印花條數一定大過實數好多，就咁亂蚊比自己就得，當然比人捉到就要坐監啦，但特登唔比你呃一兩張又要冒風險，一野蚊三十張比自己又要冒風險，你估有冇人呃你果一兩張

利申：做過7仔(重來冇呃過印花，掃地執到掉落垃圾桶)

咁佢唔找足比你係佢唔啱 如果你真係叫佢找足比你 咁你亦都冇錯 但你咁同呢個po入面既毒撚有咩分別？
真係難怪毒撚無女無朋友

事件3

即係少少錢 個一兩張印花就唔好撚要啦
問返佢要就同個死毒撚冇分別

喂喂喂 你訓撚醒未呀

我唔敢一碌鳩打一船人 但係咪有部分既員工係扮唔記得去拎印花？ 咁啲印花又係咪佢地應得？

睇返樓主個case 佢係話個員工用呢啲手段去拎印花賣喎？ 咁唔叫呃？

香港勝在有你呢d on9

我同你講緊找錢喎 你自己又轉去印花？

想知樓主見到員工賣印花？

你咪當賞錫俾班奴隸囉

咁你呢樣同樓主慢慢嘈啦 我係由你第一次引用樓主留言 到依家先第一次問呢個問題 以為你同意係樓主所講既情況下討論咋

因為我同你傾咁耐 你又無問

我剩係想知員工呃左樓主D乜 我個人覺得 人地唔比你唔等如人地呃你

我直接啲咁答 因為服務提供者既隱瞞 而導致我有利益上既損失 再加上服務提供者亦於呢件事上面有得額外利益 咁咪呃囉

ps：無錯 我係用“隱瞞” 因為佢係有責任主動跟隨公司政策 執行公司之營銷策略

咁你又邊到見到佢有額外利益？ 你見到佢拎d印花袋落袋？

到今時今日都唔知幾錢換一張引花，次次佢比成條我我都話唔洗
估唔到男人老狗有人care呢d嘢

其實正常根本會比 唔比係佢既問題
但屌你老母有D客我拿緊袋比你咪撚係咁睥住話有冇印花 你想我做邊樣先 又冇員工指引話做邊樣先 根本7-11派印花就係on9 應該轉哂OK個隻唔洗煩

利申：做緊7-11
我個間有D老屎忽員工一日百幾百幾咁拿
唔幫佢拿又屌哂鬼
但我冇幫佢拿

收皮啦你 d邏輯鳩撚到
比人偷野就反問番人點解唔報警 好似報左警就解決左問題咁 實質問題係個賊仔呀傻鳩

呢個問題覆多最後一次 由始至終你無提出過質疑 所以我假設你同意係樓主所講既情況下討論 你要質疑呢個事實 問樓主ok？
咪撚成個大陸人咁 瘋狂轉移視線 自以為文字間搵到邏輯謬誤

淨係想要白滑眼鏡妹圖

你柒撚到仆街
走啦 我幫你擋一擋

我一開始係覆樓主句野 問佢呃你地d乜 咁你地係冇證據既情況下就話人地呃你？咁你又冇問我支持定反對樓主既情況 你就幫我代落你個假設到？咁會唔會唔係咁好呢？

唔想同你LF2 老實講 你咁樣討論都好肉酸

同你傾左成個鐘 你先話我無問你同唔同意樓主個情況 喂 大佬呀 幾歲呀？ 共識呢？默契呢？ 我當你仲係學生哥咁講 你老師無教你說話要定義題目？ 你無反對就係代表有共識架啦

你咁樣我好辛苦啊手足 真係好低質好肉酸

次次都主動俾但次次都唔要

咁咪唔好討論 我對樓主句野有質疑 你都可以當我係支持樓主既 我冇野好講 我都好少會係連登同人講咁多野 我欣賞你冇點用過粗口字我先同你講咁耐 你既然咁高質 我認我低質囉

反而我唔儲 想唔拎 次次啲姐姐都提我拎

影響到工作同個客咁你咪仆街囉

原本理應主動嘅嘢顧客有負責去問
咁侍應等到你問先上菜囉

唔好咁啦你

係
有時趕時間就算撚數

我有親戚做x巢跟車 佢d 7仔印花好似係任拎咁制 一有新野就成套送比d表弟表妹玩嫁wo

我做咩關你撚事

而家真係好撚多咁既人

垃圾

你咩事

去酒樓叫點心 人地漏左單/遲上 正常人都會問啦 唔通人地又呃你

見你呢d柒頭一個block一個

有陣時真係唔記得左比

其實你同個7仔哥可熟少少佢就會肯比多d你 因為一定有剩

熟左換野都方便少少 抽唔到想要既腸下佢地員工有無多換比你咁解

打電話去總部投訴啦 抄低佢名牌，公司會睇錄像，佢如果私吞印花係犯法
利申：做過七仔

柒左就潛啦 仲咁撚多嗲 續俾人笑唔夠咩

拍枱屌佢啦！ 你都算忍得 俾我一句問佢： 印花呢？

你會唔會出聲叫你老細出糧

係呀
見過有師奶職員 靜雞雞擺係張枱度
無出聲 搏個客唔知 之後個客款咗 即刻勁快咁收埋

啲阿叔買啤酒

攞印花畀佢就問你要袋
攞袋畀佢就話你唔畀印花

找緊錢問定要唔要袋 佢就答你要印花
噉我以爲啫係唔要袋啦
吖 佢又即刻咋型問點解冇袋
好似我呃佢有錢分咁

所以宜家老閪都乜都攞曬出嚟先